暴力、滄桑，會唔會同時出現係一個人身上？

感覺上兩者性格既差距都幾遠

大家身邊又有冇咁既人？